想係citi priority 將港元換美金，依家係強方保証緊，但佢比我既匯價係 7.7907

正唔正常?好唔好價?

唔好，搵金管局7.75同你買

好差
7.76/7.77就差唔多

笑左